有冇怕熱撚咁既天氣都仲有開冷氣？

使唔使咁誇張

冷氣機有恆溫器

所以呢個溫度係應該開唔著過冷氣製冷功能

除非室內熱嘅地方好似打邊爐房或者server房